就黎聖誕，想買水牙線做聖誕禮物，有無推介

Philips

但你送俾邊個？上次我送俾條女做紀念日，佢嬲到震明明入晒mood 都著衫走人

屌，又係你？

送比屋企人

Panasonic

又係打手

又係你條仆街

死打手

成撚日話咩臭臭臭 臭你老母 食屎仲要周圍講

仆你個街
上次收左幾多佣 講

屌你老母

又嚟

世界上最廢產品之一

HI,主席,諗唔諗住買多個送比老母

一層海之戀

好有用

梗係Panasonic

若想生活好，遠離菲利普

利物普大獲D定菲利普大獲D

你聽日食狗飯啦

淘寶大把

主席係水牙線忠實FANS

上年咪送左